Ette astus Jürri Koplik, ja Jaan Killemit ja pallusid omma leppimist kohto ramato panna.
Jaan Killemit Sead on sönud ja tustind Jürri Kopliko 4 Küllimito ruki orrast wälja maksa wasto orrasega.
Kohto mehed ollid selle leppimisse poolt.
Kohtomees: Mihkel Poots XXX
I Kõrwamees Mihkel Juhkam XXX
II Kõrwamees Jürri Laur XXX
Kirjotaja: Jaan Grünär &lt;allkiri&gt;
lepitud, et kewade maksab.
